# ประกาศวันขายไอพีโอกรกฎาคมราคาเริ่มต้นLINE #
วันนี้ประกาศวันขายหุ้นแล้วเป็นวันที่กรกฎาคมตรงกับกรกฎาคมในสหรัฐสำหรับตลาดหุ้นทั้งในกรุงโตเกียวและนิวยอร์กตั้งราคาเริ่มต้นที่หุ้นละเหรียญสหรัฐและตั้งเป้าว่าจะระดมทุนได้ไม่ต่ำกว่าล้านเหรียญสหรัฐซึ่งอาจทำให้เป็นที่ใหญ่ที่สุดของปีนี้และจะทำให้บริษัทมีมูลค่าเกินกว่าพันล้านเหรียญสหรัฐ
มีผู้ใช้รายเดือนอยู่ที่ราวล้านคนแต่ทว่าในช่วงปีที่ผ่านมาจำนวนผู้ใช้รายเดือนเพิ่มขึ้นเพียงล้านคนซึ่งถือว่าน้อยมากเมื่อเทียบกับและที่มีผู้ใช้รายเดือนเพิ่มขึ้นหลายร้อยล้านคนที่มา
LINE IPO LINE LINE IPO LINE WhatsApp Facebook Messenger Tech in Asia WSJ 